參與建築工程機會

我地可唔可以出錢出力，幫板間房或者棺材房整靚佢間野，換取佢5年收取低過某個收費ga價錢。

合約約節再諗， 主力係幫板間房美化。
定係純粹幫佢地清潔算呢？

揾人R我地報價比佢，咁我地報比佢知裝修費: (例如10年內低過2,3 千蚊咁)，另外再計埋成工價同半工價。
跟住幫佢汁。

要招一班肯半工價錢做工程ga勤力裝修佬。

雞皇飯有啲百事，仲問我睇唔睇電視？

有人租點解要比錢整
戇鳩鳩

成件事好on9，

疑點1: 點解要收半工幫你整，我咩原因值得我咁做

疑點2:要人地5年內做低回報野，有無人肯

巴打打野打到1999我試下解釋.

係咪想講係市面上搵極殘裝既租盤, 之後同業主傾俾你做二房東去收租做劏房, 你就招巴打同你一齊用成本價去做裝修, 再係一定時間內用免費裝修去做招徠同班無實力既業主傾折讓既租金, 之後就你賺高回報, 業主就一蚊都唔洗出仲收住平租, 期間你就同班工友巴打分紅, 幾年後傾得掂就繼續做二房當, 唔得既業主收番個有裝既單位再市價租出去最終WINWIN雙贏咁?

如果係既話唔係唔得, 但你要係市場上搵到D自身好廢但又有老人家留左層唐樓俾佢既業主, 同時又要計到條有利可圖既數同時又要對方接受. 仲要係合約入邊對責任既野講得清清楚楚. 呢個配對相信係極到困難, 同埋睇你個樣要係度招工友相信你都唔係好識點RUN. 相信我, 腳踏實地咁買六合彩贏面更高.

其實個模形都未諗到~.~